\documentclass[a5paper,7pt]{scrreprt}

% \usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[default]{raleway}

% Definitions
% \usepackage{lscape}
\usepackage[margin=0.55cm,landscape]{geometry}
% \usepackage[height=25cm]{geometry}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{timetable}
\usepackage{transparent}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{pifont}
\newcommand{\wontfix}{\rlap{$\square$}{\large\hspace{1pt}\xmark}}

\input{../colors.tex}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
% \begin{landscape}

% Define the layout of your time tables
\setslotsize{4.42cm}{0.25cm}
%\setslotsize{5.60cm}{0.25cm}
\setslotcount{4}{52}
%\setslotcount{3}{52}
\settopheight{2}
\settextframe{0.8mm}

% Retro
\setframetype[t]{1}
\seteventcornerradius{0pt}

% Print timestamps into event blocks
% \setprinttimestamps{2}

% Define event types
%background  foreground
\defineevent{spass}{0.0}{0.47}{0.3}{1.0}{1.0}{1.0}% dunkelgrün
\defineevent{info}{0.69}{0.11}{0.20}{1.0}{1.0}{1.0}% rot
\defineevent{abend}{0.0}{0.47}{0.3}{1.0}{1.0}{1.0}% dunkelgrün
\defineevent{fs}{0.77}{0.56}{0.05}{1.0}{1.0}{1.0}% ocker-ish
\defineevent{extern}{0.09}{0.45}{0.56}{1.0}{1.0}{1.0}% petrol
\defineevent{plenum}{0.96}{0.56}{0.07}{1.0}{1.0}{1.0}% orange
\defineevent{anreise}{0.925}{0.925}{0.925}{0.25}{0.25}{0.25}% weiß
% \defineevent{gray}{0.65}{0.65}{0.65}{1.0}{1.0}{1.0}% grau
\defineevent{gray}{0.35}{0.35}{0.35}{1.0}{1.0}{1.0}% grau

%\defineevent{ese}{0.02}{0.39}{0.24}{1.0}{1.0}{1.0}% dunkelgrün
\leteventcolors{ese}%
  {ese_bg_color}
  {white}

% Start the timetable
\begin{center}
\begin{timetable}
  \hours{8}{15}{0}
  % Set the starting day (Monday, Thuesday, ...)
  \germandays{1}
  \event 1 {1000}{1115}{Begrüßung,\\\vspace{0.5mm} So ist Studium}{}{G~II A010}{}{ese}{0}
  \event 1 {1115}{1205}{Hochschulrechenzentrum,\\\vspace{0.5mm}Einführung OPAL}{}{}{}{ese}{0}
  \event 1 {1205}{1235}{Vorstellung Hochschulsport}{}{}{}{ese}{0}
  \event 1 {1235}{1325}{Mittagspause}{}{Mensa (G~V)}{}{anreise}{0}
  \event 1 {1325}{1400}{Willkommen in der Matrix}{}{G~II A010}{}{ese}{0}
  \event 1 {1400}{1500}{QRitzeljagd Bereich Informatik}{}{}{}{ese}{0}
  \event 1 {1500}{1800}{Get together}{}{G~II A204}{}{ese}{0}

  \event 2 {0900}{1030}{Frühstück mit Fakultät und Fachschaftsrat,\\\vspace{0.5mm} Vorstellung der Mitarbeiter,\\\vspace{0.5mm} Sitzung des Fachschaftsrates}{}{G~II B154}{}{ese}{0}
  \event 2 {1030}{1130}{Informationen zu den Prüfungen}{}{}{}{ese}{0} 
  \event 2 {1130}{1200}{Mentoring und Supportangebote}{}{}{}{ese}{0}
  \event 2 {1200}{1245}{Mittagspause}{}{Mensa (G~V)}{}{anreise}{0}
  \event 2 {1245}{1415}{\raisebox{.5mm}{\textit{Nur W+I:} \hspace{1mm} Vertiefungen,}\\\hspace{11mm} \raisebox{.5mm}{Info Sprachausbildung,}\\\hspace{11mm} \raisebox{.5mm}{Info Modul AWG}}{}{G~II A010}{}{ese}{0}

  \event 3 {0900}{1115}{QRitzeljagd Campus,\\\vspace{1mm}Bibliothekseinweisung,\\\vspace{0.5mm} Information zur Qualität und \\Evaluation der Lehre}{}{G~II A204}{}{ese}{0}
  \event 3 {1145}{1330}{Grillen mit Unternehmen}{}{}{}{anreise}{0}
  \event 3 {1430}{2100}{Feierliche Immatrikulation}{}{Johanniskirche Zittau}{}{anreise}{0}


% Plan 2022
%  \event 1 {1000}{1120}{So ist Studium}{}{010 G~II}{}{ese}{0}
%  \event 1 {1120}{1220}{QRitzeljagd Bereich Informatik}{}{}{}{ese}{0}
%  \event 1 {1220}{1315}{Mittagspause}{}{Mensa (G~V)}{}{anreise}{0}
%  \event 1 {1315}{1430}{Willkommen in der Matrix\\\vspace{1mm}Hochschulrechenzentrum, Zfe}{}{010 G~II}{}{ese}{0}
%  \event 1 {1430}{1630}{Get Together}{}{204 G~II}{}{ese}{0}
%
%  \event 2 {0830}{1000}{Vorstellung der Mitarbeiter,\\\vspace{1mm}Informationen zu den Prüfungen}{}{010 G~II}{}{ese}{0}
%  \event 2 {1000}{1100}{QRitzeljagd Campus}{}{}{}{ese}{0}
%
%  \event 2 {1100}{1145}{\raisebox{.5mm}{\textit{Nur W+I:} \hspace{1mm} Vertiefungen,}\\\hspace{11mm} \raisebox{.5mm}{Info Sprachausbildung}}{}{010 G~II}{}{ese}{0}
%
%  \event 3 {0830}{1015}{Mentoring, Supportangebote,\\\vspace{1mm}Bibliothekseinweisung,\\\vspace{1mm}Information zur Qualität und \\Evaluation der Lehre}{}{010 G~II}{}{ese}{0}
%  \event 3 {1115}{1315}{Grillen}{}{}{}{anreise}{0}
%
%  \event 3 {1530}{1700}{Feierliche Immatrikulation}{}{Zittau}{}{anreise}{0}


%  Plan 2021
%  \event 1 {1000}{1030}{Eröffnung}{}{stream.fsr-i.de}{}{fs}{0}
%  \event 1 {1030}{1130}{So ist Studium}{}{stream.fsr-i.de}{}{info}{0}
%  \event 1 {1130}{1300}{Mittagspause}{}{}{}{anreise}{0}
%  \event 1 {1300}{1415}{Vertiefungen? Das nehm ich!}{}{stream.fsr-i.de}{}{info}{0}
%
%  \event 2 {0900}{0945}{Infos zu Prüfungen}{}{stream.fsr-i.de}{}{info}{0}
%  \event 2 {1000}{1100}{Diskussionsrunde (fakultätsübergreifend)}{}{BBB}{}{plenum}{0}
%  \event 2 {1100}{1200}{Diskussionsrunde Informatik}{}{BBB}{}{plenum}{0}
%  \event 2 {2000}{2100}{Gaming Night}{}{"FBI" Discord}{}{spass}{0}
%
%  \event 3 {0930}{1030}{Noch mehr zum Studium}{}{stream.fsr-i.de}{}{info}{0}
%  \event 3 {1045}{1145}{Professoren-Vorstellung Teil 1}{}{stream.fsr-i.de}{}{fs}{0}
%  \event 3 {1400}{1500}{Willkommenssitzung}{}{stream.fsr-i.de}{0}{plenum}{0}
%  \event 3 {1630}{1730}{Feierliche Immatrikulation}{}{siehe hszg.de}{}{plenum}{0}
%
%  \event 4 {1000}{1030}{Fremdsprachenwahl}{}{stream.fsr-i.de}{}{extern}{0}
%  \event 4 {1030}{1130}{Professoren-Vorstellung Teil 2}{}{stream.fsr-i.de}{}{fs}{0}
%  \event 4 {1130}{1215}{Mittagspause}{}{}{}{anreise}{0}
%  \event 4 {1215}{1400}{Bibliothekseinweisung}{}{BBB}{}{info}{0}
%  \event 4 {1400}{1600}{Stadtspiel}{}{}{}{spass}{0}
%  \event 4 {2000}{2100}{Trash Film Night}{}{"FBI" Discord}{}{spass}{0}
\end{timetable}
\end{center}
% \end{landscape}
\end{document}
